建議 不合作運動地鐵 3.0

不如買一堆隔離一個站嘅車票 去隔一個站 幫市民出閘

例如係金鐘買中環
4-5 蚊 幫過海又得 幫咩都得
叫遲下d人再同車務中心扣翻

1. 為塞鐵不便致歉
2. 減少地鐵收入

洗少少錢 令港鐵蝕錢

求推

10

9

8

7

6

啲人彩你都傻

班人唔會為左10 蚊8蚊
推

5

強制出閘

過海係20

拋磚姐 20蚊啵
仲要無成本 點解唔出閘？

洗咩小錢 搞左出入口啲機就得啦

咁普通市民拍左自己張八達通入閘
用你張飛出閘
咁張八達通點算咪又係要去客服搞
分分鐘仲貴仲麻煩
條橋唔work喔巴打

點搞

唔好再搞，圍警署仲有意義過不合作運動

唔搞住

暫時看 效果真係唔好

推

不合作運動唔一定係塞地鐵
2014年輸既原因除左割席，就係因為曠日堵塞要道，失去人心支持
如無大事既日子，例如85大罷工，我絕不認同無目標地塞地鐵

香港人係現實
你搞到佢, 佢唔會撐你

想人支持, 就唔可以搵位比人入
你逼人陪你, 同依家既政府強行施政一樣